★Lihkg又話50k/月】「青年搵工日」供1600空缺 月薪可達1.7萬元

勞工處本周四(23日)為15至24歲副學位或以下的離校青年人，舉辦「青年搵工日@展翅青見計劃」招聘日。招聘會共有28間機構參與，來自酒店、銀行、旅遊、電影、零售、餐飲、電訊服務、公用事業、物業管理、醫療服務等不同行業，提供超過1600個適合青年人的全職及兼職在職培訓職位空缺。參與機構會在會場設攤位作即場招聘；大部分全職職位的月薪介乎1.1萬港元至1.7萬港元。

有關職位空缺種類，包括咖啡調配員、銀行櫃位服務主任、店舖見習經理、醫護助理、遊樂設施服務大使、商場營運主任及通訊系統技工等，歡迎15至24歲學歷在副學位或以下的求職者申請，無相關學歷及工作經驗者亦可應徵。求職者可即場遞交申請，並有機會即場被邀面試。

勞工處亦會設攤位介紹「展翅青見計劃」及為期1個月的工作實習訓練，有興趣青年人可即場報名參加。招聘日上午11時至下午6時在灣仔莊士敦道灣仔修頓室內場館舉行，免費入場，最後入場時間為下午5時30分。

Lihkg仔話求其一份工

廢青救星

樓上係我醫院patient
佢有Down syndrome，大家唔好見怪
聽朝安排咗佢驗腦㗎啦

搵工了

連登仔50k月薪根本假
有次連登聚會打war game
玩完一齊食飯
大把人做啲普通工作 搵緊萬幾蚊一個月
唔會再信咩個個搵5，6月

膠po都回得咁認真

介乎1.1萬港元至1.7萬港元

實際係1.1萬既多

樓上係我醫院成日扮醫生既patient 佢有妄想症 大家唔好見怪
聽朝安排咗佢驗腦㗎啦

2019年 豬閪都識講嘢

其實連登都有好多巴絲好勁
50k相信都有唔少人有，但fg 50k既話就。。。

x2